眼紅舊隊友 古仔後悔入「塞」

【綜合西班牙外電】巴西中場菲臘比古天奴一月離開了利物浦，加盟歐戰常客巴塞隆拿，豈料巴塞在歐聯八強被羅馬踢出局，反觀紅軍就擊敗羅馬殺入決賽。英國《每日快報》引述西班牙消息，指古天奴經已後悔加盟巴塞，更表達想與紅軍一同出戰歐聯的意願。
古天奴在一月加盟巴塞，先後助球隊贏得西班牙盃冠軍以及西甲冠軍，他不合資格在歐聯上陣，但對於球隊在八強出局並不滿意，後悔在一月離開紅軍。
古天奴為此向巴塞隊友訴苦，但此舉不但未有獲隊友同情，更觸怒了巴塞高層，認為他破壞球隊形象。
雖感後悔，但古天奴其實仍可與紅軍分享榮譽。全因他在歐聯曾代表紅軍上陣，如最終利物浦擊敗皇家馬德里奪冠的話，古天奴仍可獲發冠軍獎牌。不過紅軍名宿菲臘湯臣（Phil Thompson）認為古天奴沒有資格領取獎牌，他說：「他離開利物浦加盟巴塞隆拿時，就已經知道不能參加歐聯。所以我認為如古天奴最終真的獲頒獎牌，他應該拒絕，並說『不，我不值得贏牌』。」

三冠王古天奴

知唔知咩叫卧底

呢舖我撐古仔

巴塞的恐慌性收購

暫時看 作用=0

原本都攞緊西甲
買果2件 歐聯一件用唔到 一件唔上

同埋買古天奴頂小白 正唔正確

我都覺得值得商確

丹比利只係三千萬貨色

淨係雙槍都值5000，但佢無其他野值錢了

袋左聯賽冠軍仲想點
留係利記幾時有得攞

古可頂白

Young 可千六

Young
動作
傳中
心理質素

古天奴同小白比差好多
啱啱去我利嗰陣啲直線好毒
而家變咗古一招

無其他合適人選

咁狜係好過高美欺嘅

古做接班人無咩問題

點都踢埋半季先走啦 係要咁急走

真 個陣場場一樣但係聯賽又唔係用盡古 唔知個腦諗乜

領隊問題

Utt好似走？

你又要諗下喎
唔賣古天奴就買唔到雲迪克啦

黎到就雙冠啦...眼乜野紅...
垃圾利都唔知要等幾耐先有一個聯賽冠

你咪亂講呀，班死疤狗最識波果幾個j撚到個黑鬼上天架

知唔知歐聯既意義有幾大

篇野好有作故feel

轉個頭利狗拎歐聯亞軍，意義仲大啦

我都覺
似9報up黎

其實我地都係馬後炮

所以呢單新聞好假

張伯倫心諗你走咗我先有得上位 收皮啦你

我意思係全世界

咁似9up報

小白岩岩離開，本身已經係神台
連登仔乜都拉小白黎比

無論如何,其實入到黎決賽猁狗已輸

輸左俾人抽水就當然,但係贏左就要額外俾多1000萬鎊俾修仔(事緣呢幾年係咁由修仔入貨的合約條款)

重點係幾時去巴都有聯賽袋
但揀正利狗入歐聯決賽走

驚俾人彈鐘嘛
人地揸住成億大把貨揀

係喇，可以再假d添

以為係尼馬改篇

現今球壇1000萬算係乜

樓上班友一定係先知黎
我估在坐9成人無expect過利會入r聯
假設佢無去巴
利又不幸r聯輸左
又無後悔點點點

似流料多

假設
現實係利狗入左決賽

乜你覺得歐聯獎金會cover唔到咩

仲記得之前有個叫dembele既手足開po笑猁留唔住古天奴 想知佢而家去左邊

所以咪馬後炮囉

抵啦 有人唔做做狗

有無人好怕古天奴個嘴抽筋

LIHKG @ Android

臨開季尼馬先走,局住高價買個後生仔
點知買返黎就傷
係唔明點解買古天奴

9up feel